(1716) 毛記股東，緊急召集開股東大會，商討對策!

成手蟹貨，點算，盤路該如何部署好，等長假後再加注溝淡?

一股都不能沽先有出路，各股東有錢出錢逢低吸，加注，沽貨只會人踩人!

忍痛止蝕

抵撚死

識玩股票都知唔會掂呢隻

叫化雲兄入返2手

等佢地無錢 玩哂
就會諗計炒上嫁啦
慢慢等

但一定唔會上返10蚊囉
垃圾黎

一定加注溝貨,
潛力相當大,
同業tvb 市值百幾億!
毛記應該仲有7,8 倍增長!

供股合股向下炒唔得既，做乜要開逃生門俾你

止蝕啦

多謝接貨

都得既
咁樣就老千得太明顯

真係好想知連登仔最高位係揸住幾多

曲直難分

炒到你仆街都得
你以為1毫最低咩 黎個10合一 合完再跌過
3股供7股 慢慢吸乾晒你既錢
唔放手咪加注俾人賺囉

無底洞黎 忍痛啦

樓主假膠

大0張食人唔𦧲骨，仲同佢玩

毫股

明知個個食完招股價就放仲要高追

Stronge hold

入左幾多？

本多終勝
大手溝淡佢
跌幾多溝幾多

見到好幾個呢d po都唔知係真心定假膠。。。

Un....都炒到最高上11蚊，仲唔明顯？

叫大家齊心唔好沽貨穩定個價
希望樓主係假膠

d貨夠唔夠

唔夠話我知

唔識玩唔好學人玩股票

自己睇下佢地保薦人長雄嘅紀錄啦

睇見個 po就想笑

只要你每次底都撈倉底既2倍，平均價將會話你知咩叫本多終勝
不過可能到某日你會變毛記既腦細

大戶吸貨姐
前景好 廣告設計勁
應該3蚊係鑽石底 我就留定cash大手入貨

可唔可以叫專家dickson上黎主持？

你用三蚊街價掃，人地用一蚊私人配股再炸你 睇你接得幾多

有幾多連登仔因為毛記上市先學人睇股票

恭喜樓主

真是想唔明點解會有人高追100毛

專家 Dickson 呢

應真 夾錢比雲打面三個哥打
你唔好睇小每天被打巴打
佢係第一個蝕到爆倉既
加上佢既燈力
三大燈神聯手 應該直上100冇難道

又一個盲毛，代腦細多謝你

SH

厄貨厄到呢，自從翠如bb隻8217

唔識strong hold 唔好玩股票

如果股價隊至 0.1716 以下
才考慮買1手